私了唔斷手斷腳卧底狗只會愈來愈倡狂!!!!!

屌你老母做狗唔洗付出代價？
我係狗都唔怕你地啦，仲有狗界光環攞

斷手斷腳再打到佢入icu

斷J就唔可以強姦女義士